屌，YouTube幫港共政府賣廣告

頂你個肺
睇到真係嬲
仲要成15秒廣告
我屌佢老母

想連登仔杯youtube ? 發夢好了

好耐啦
運動一開始已經幫政府播fake news

垃圾

比賣政治廣告?
咁我地眾籌去賣得唔得?

唔俾就揾美國議員

慳D啦， youtube 肯定杯唔倒

反而抖音無del香港啲片

點解呀?麥記,美心可以杯,Youtube杯唔到?

麥記（香港）同美心只係本地集團